做夜場bar 你問我答

應該都有好多人對依行有好多誤會
做左好一陣 見過嘅野都唔少
如題
你問 我地答
利申 唔係club 唔係club 唔係club
Bar同club係有分別
太子 尖沙咀 中環 d bar 都有做過

多唔多人執屍

同行入嚟揮個手

好多女weekend飲到爛醉 最後去邊自己諗

巴打係邊頭做

club同bar有咩分別？

利申純過純白鎮真心問

bartender? 幾錢人工？

反而想知點樣執？ 唔通真係白撞行埋去自動跟你上房

club有舞池比人係入面跳舞un下un下襯機會識下仔/女
通常男仔要收入場費 女仔就fee
bar係坐係度飲下酒同d fd吹下水玩下骰仔猜下枚 當然會𥄫下仔/女

有無人飲酒唔俾錢

我係floor既 人工睇你有冇經驗而定架bo

咁首先你個樣要靚仔 去聊下d女 佢地又受既咁個晚就應該有餐開

絕對有，只要你面皮夠厚

有冇d有景夠chill嘅bar介紹

利申 有陣時d女仲餓過d仔

d客飲到嘔會點

中環d樓上bar係不錯既選擇

我地會屌一聲然後清左佢

推下先

lm

p.s. 都剛剛開始做左半年，想再學到更多野

男士，去club平均消費大約幾多？

一開始點入行？

我都係話 巴打係full time？

入場$200-$500左右 包一杯野飲咁

我都係朋友介紹喎，不過你可以上fb google搵下夜場招聘

呢家一般300 例如levels 有時magnum夜多少少會收450
不過識人可以Free入場 中央就300-400 有時有企街100-200幫你入 無證唔夠18加多小小 呢家好似唔包野飲

覺唔覺愈黎愈少後生去club/bar

尖沙咀I-square eye-bar 靚景有露天位

對full time，咩都要做果種。

爸(又或絲?)打你企咩位？

巴打好熟喎，我麻麻地clubbing

我覺得多左好多𡃁仔就真

我係絲打，坐reception，唔人用個陣會岀floor幫下手

唔夠*

放工會唔會都飲返杯先走人？
教我個師傅係尼泊爾人，做咁多年都仲好鍾意飲酒，次次放工都飲少少先走人

唔知點解有時走埋去比身分證
錢都唔洗就入到場，有時仲會周街派entry

如果開枱嘅話每人千幾至二千
睇吓叫咩

仲有冇

係唔係有社團管理住

同問

平日真係好少，放工都攰死
我之前個間d同事都係尼泊爾人，個陣就真係日日飲翻幾杯先走

應該係個場唔太多人所以比你入？我係咪都唔洗錢唔係好知

我地個間就冇，不過好多bar都會有

人工幾多?
入行一定要識人?

做過一星期劈場，收5點攰到嘔。

最怕人嘔，一叫大口仔，d同事就會飛撲過去拎 都幾過癮
不過就算拎得切，10次有9次都係要拖地架啦

聽講入到去唔開枱 啲女唔會點理你

同行

唔是club

勸巴打唔好入

日夜癲倒斷六親，你收工訓教人地就起身返工，逢星期五六同紅日前都唔洗旨意放假

大時大節睇住人玩你做野

女朋友十個十個都屌鳩你
冇前途
拎個肝返工
打交又關你事
飲醉又關你事

唔一定要識人，人工睇你有冇經驗而定

有冇工作時間識到女放工食埋？

巴打 有冇楼上吧推荐？

巴打介唔介意我一齊答 好悶

我weekend都收5，個種攰翻day既人係理解唔到

好多機會啦

以前收七 地獄

我地星期四五六有清潔姐姐，望就望d人唔好平日嘔

絕對係，我同屋企人住但我見同事仲多過見屋企人

有 只不過 your face your fate

眾人佳醉我獨醒咁款啊陰公

所以我冇男朋友

識人條路會順好多 不過最緊要咪又系要夠醒要識做

我同事有呀！齊鼓掌

真絲？
你返工實好撚忙

我係絲打呀ching

呃你冇錢收

補充少少，個人經驗/觀察，
並唔係某啲人諗到咁淫亂
其實職員同客好少ons
比熟客媾會多好多
男女都係

bar位

我坐reception

放假係唔係都係日頭訓教

各有各辛鳩苦

點解香港夜場搞到咁嘅樣

可以講你知，返夜場其中一個好處係好夠訓同少遲到

絕對係，翻到屋企都差不多6點，放假一定較鬧鐘起身同屋企人食飯

巴打你做咩位？

冇人係會夠訓架

喜爱夜蒲令好多劈場執粒

同行
有認真野想問下
有時間tg 一下

垃圾bartender

可以呀

又唔好話自己係垃圾

尖沙咀有好多都不錯

冇乜機會沖啲有特色嘅酒
認真沖九成話太烈太苦
又要打番汽水攞甜味 久而久之都自己學識啲女中意飲乜

我同 Rocky Wong 講您放堆 under 18入去！

講真 我休息時間應該比多數打工仔多

妹妹我身體差，個樣殘左好多之餘個肝都虧虧地

正喎，我比公司d同事話我重口味中意飲烈酒

係有班mk妹覺得cocktail=冇酒味

四點前秒回 好悶
唔好意思騎劫左

我平均每日訓到8-9個鐘 都覺得唔夠

絕對理解

大家咁話

坐住訓十至十二個鍾

淨係會飲啤酒/白蘭地
Cocktail唔識嗌

仲想問下咩叫pub?

我理解係再英式啲嘅吧
播慢歌 傾計 唔會一set set 叫
價錢比港式吧貴啲

收入
媾仔媾女
黑道文化都可以問

原來如此
有時自己一個會想飲酒，想搵啲靜啲既地方播下音樂咁飲

其實依家真係冇好清楚嘅介線
入行咁多年
一直分唔到pub/bar
disco/club

收入就唔係度講啦
其餘個2樣都可以

當年有啲場彈起就係因為啲野撈埋黎做
e.g. fever@lkf

我之前會自己落lkf shisha bar飲

唔係 就算你開到枱都要自己出去舞池yo女出面啲女都唔知你有冇枱除非你主動講
就算有枱d女會寧願揀成熟冇枱多過有枱但𡃁仔 即係18 19歲嗰啲

不能同意更多

我買啤酒番屋企飲

點解sangria咁好飲

留名學野

唔入去飲，到咁上下，係出面執唔執到屁

剩問，蠢撚做唔出

紅七強化版

係日本做緊 成日食客

執唔到

唔知點解翻到屋企d負能量就岀哂黎，飲埋酒會崩潰
所以我會岀去飲

我都識個女仔係bar 到做

切生果個下好煩

見過有咩深刻嘅執屍case

The One21樓

絲打返邊頭

返呢行會唔會對愛情冇撚晒信心

多唔多客飲大左撩交嗌/開片

有付出先可以有收獲既巴打，世界上冇免費午餐

冇咩深刻，多數自己人食自己人
btw偷野都係

我日日都識到人架wo

而家仲有地方叫disco ?

Nonono 出面偷雞果啲就可以咁講，但足料有Brandy 同橙酒係幾好架(我覺得

多，多數齋屌老母最後冇事

我而加哩個場多數都係你情我願，d女濕撚哂咁跟d仔走

哩個係我選擇單身既其中一個原因

咁當然 價錢都差好遠啦

我公司波枱粒白波都有人偷呀陰公

會唔會太old school

一個人唔會好古怪咩 個個一大班人

識偷 比我送多粒紅波比佢
戇鳩鳩

大陸好撚多

太子堆bar間間都有女架啦

間唔中啦，我地會求神拜佛希望唔好有咁既事情發生

真心去飲唔會怪
為媾女就會怪

坐bar台既話唔會

可唔可以tg比個地址我，講埋你果度幾錢位，我再約frd 一齊膽粗粗去

記憶最深係邊單

星期五六落到去就會撞到fd，我自己去會揀平日，少人d舒服d

十次有十次
：你邊撚度架！？

笑左 我公司係美式桌球黎

你個名
而家我自己好少見係呢句開場白

都唔會呀，有d bartender幾好人會同你吹水

巴打你個度劈場？

成日問我做咩一個人飲悶酒
咁我真係想飲番杯抖下姐

唔鐘意飲酒，落吧可以嗌乜？
有冇啲不失霸氣但又唔難入口既酒

但女人唔會中意去d 有風景海景靜靜地chill傾計果d bar多過入面嘈到拆天個個玩到勁大聲好嘈果d場？

佢地要屌老味直到有人勸交
：大家同一條水唔好咁啦，比個面我。呀x我)，開支黑牌入我數！

心諗屌你，開黑牌就死番去neway唔好扮開貴野啦

會唔會報大set數 我地嗌開啤酒飲
有時埋單發覺唔似飲左咁多酒

利申：個個禮拜同班fd都落酒吧劈酒

咩叫黑牌？

以前係

大把女爛口爛飲爛蒲過d仔啦
唔好咁天真啦

Jonny walker最撚平果支

black label啊

就算係都唔會咁直接既

睇人,set頭多數唔會
最多倒你酒

唔係一開波就咁講架
但傾傾下總會問到呢句

Nothing mojito 哩d最basic

次次都係客撩我傾

gin tonic, old fashion

我自己中意有景靜靜地既bar既，每個人都唔同bo

我好怕阻住人做野

睇完都唔識讀

Mo Ji To?

見過最柒的人點溝女？

mor-he-to
日文黎

mo he 圖 ,類似咁

唔會呀，d客飲咩我地照落單

可唔可以調轉問，聽過咩對答，覺得果條仔或女，溝女或仔語言技巧一流

我調翻轉喎

九成講樣

因為我好毒

讀音係mo he to
讀mo ‘ji’ to會比人笑架

有冇高級場推介

又真係冇，好爛既反而多

btw 有個幾深刻
有條拳手比個柒頭煩
有個男仔係咁叫佢抹枱fill酒
之後同佢講係想幫佢甩身
條女勁冧

真係your face your fate 啦哩d

有 洗費一晩四五千起標

如果唔係斷六親都想做返呢行

以前做bartender

有2次都好深刻
有一次系有條女主動yo人地枱玩slap cup 點知食檸檬比人say no 條女嬲嬲地開始響朵話咩信5信我吹雞叫人黎 點知打比人無人聽 勁7甘走左

重有次系有一枱d大佬黎飲 飲到hi hi地 自己友同自己友因為d女而嘈 嘈到我地全部員工去㩒住佢地 又要疏散其他客 好大場龍凰 吹到自己咩字頭乜乜77以為咩甘巴之閉 點知下一句話 我睇開將軍澳 信5信我即刻吹雞過黎 我地聽到勁想笑 心諗出到黎蚊都訓la將軍澳

我地場5會先 良心企業黎

做乜突然變哂5p字
btw,甘你老母 系你老母

有邊間

最誇一次
有其他字頭黎飲酒 唔比錢 仲要串
之後成街黑衣人 一定過五十人
絕無吹水

其實女仔都唔一定free entry

樣衰full house 咪冇

private club
大場就dragoneye 洗二千到，如果唔識人

同以前d fd少左聯絡，同屋企人少左坐埋一齊食飯，少左好多時間行街，
有樣好係同外國d fd 冇 jaglet

日文？

依家有冇邊間bar/club係高質既(講緊d客)

最大問題係節日朋友去哂玩 你係度做野
唔會再做 以家個個星期都可以去蒲 勁爽

sor9，個個係我同事打 事關我懶得打

sor 記錯 同snowball個典估搞亂左

要高質客一定係bar 仲要唔係間間都係
Club一定唔高質

巴打做邊間，我成日覺得啲cocktail唔夠烈

同食野一樣，邊度貴就邊度高質

whiskey bar咪高質囉

唔自爆啦 記住magic word
STRONGER STRONGER STRINGER!!!!

日本仔開果啲

中環bartender留名
想轉工

好撚想飲酒啊

有無邊度bar係剩飲野吹水
唔想聞煙同聽到搖色仔聲
嘈到同唔到fd傾計

太子都有

貴都唔一定高質既，有d人會覺得自己比得起錢就任佢行

Soho個邊cocktail bar 唔好入錯垃圾場 唔係嘈到你嘔

巴打留個tg得閒吹下水lo

點解想轉

尖沙咀，中環都有

清bar 埋單幾錢

日夜癲倒 斷六親
想有啲娛樂只有飲酒

一set二百幾

I know that feel

比你講多次

1 set 係咪姐係半打？
利申唔識

對

身體又差左好多
不過五光十色又係真ge

yes

講左記錯 衰仔已認

不過依家算幾飲得

完全理解明白

有意志唔學壞十八九歲想見識下冇問題
長做不了

飲得就梗喇 一路做一路飲

有啲飲好耐都好屎

如果想飲cocktail 幾錢？

幾十至百幾蚊一杯

憎到仆街
行為黑過黑社會

我bar冇差佬查 高級場所
有錢真係大撚哂

對客對職員都好第一句開頭一定係屌你老母
末查屌到查完

我個間啲差佬都係熟客黎 好快手搞掂

有啲客飲醉會反屌
之後會比人捉出去
之後就唔知了

最平係red label

少飲Jonny walker

c打做reception 睇黎都幾靚女wo
有無係太子做過

我地個邊冇咁差喎，都係例行公事

Mk場預左

其實依家真係識玩既 一定唔會係香港club玩
我係香港玩左好耐 依家都轉去大陸玩
大陸d club有好多檯又有舞池 d女又好玩得又正
香港入場費已經可以係大陸開檯 雖然我係香港club都free😂😂但係寧願俾錢上大陸玩

唔靚
我有同事係太子做過，
我就靜係做過尖沙咀同中環

呢個真 我唔洗錢可以落都唔去

尖沙咀我都成日去 知唔知邊間JC

睇黎巴打都成日蒲開😏 可能有見過

唔會 我好少去蒲場 大話死全家

聽過知邊度不過冇去過

秒回mode ends,有緣再會

有無咩bar推介
早排成日都係去開TST 諾士佛臺果邊某一兩間樓上bar
貪佢有美式波台篤下
而家去到悶

以前， disco係大舞池， 周圍係台，牆邊係沙發，全部un到散o既音樂。 club就多數開房， 有k唱， 有坐台，買鐘消費，有些都有大廳。 pub就安静，輕音樂，有慢舞。Bar砍場就唔講了，大家知， 清巴就冇拳手，可能冇埋靚女，但都可以有強勁音樂。

而家就越來越mix , 多數clubbing同夜總會，清吧mix pub , disco + clubbing+砍場係基本

人夾bar,bar夾人，夾到啲staff,話之成個場乜都冇都好好玩，真心訓，sleep well brothers

鍾意左個 酒吧妹

點做好？

呢個年代爆呢句真係。。。。好柒羅

gay

講真， 自己都down過， 以前都試過係吧台悶棍，tender通常都會開解下你。
不過而家唔再會咁做， 只因了解左tender晚晚見咁多人都麻目了， 無謂把傷心事跟一個機械人分享。

唔老套架
上次聽完呢句中流彈 中左幾拳
刷完牙 真心訓

你中意咩環境既先？

又唔好叫人酒吧味
做得酒吧既一定係你訓個陣佢翻工，你翻工個陣佢就訓，
真心中意既就體諒到佢，亦都要尊重同信任，唔好覺得佢翻哩d工會有好多仔媾信佢唔過etc
你頂唔順既就唔好搞9人地啦

吹水同放負又兩回事黎既

唔好太嘈，最憎又搖晒骰盅，猜枚，屌晒老母果d
有d音樂聽下，但係又唔好下下好rock un到仆街果種

我只係對佢有好感
可以肯定未去到愛
所以想做fd子先

如果行前話想識佢，會唔會好怪

每日咁多客approach佢
真係豎起條尾人地都知你想點

好難得有返夜嘅人可以吹下水

對唔住囉
不過如果佢冇興趣我都唔會煩人

反而好奇佢地係咪唔會打算由工作圈子到識男朋友

搭單問， 灣仔區有冇bar 可以飲whisky?

TST區酒吧員工揮手

冇問題既我又覺得，
試左你都有一絲機會呀巴打

睇黎有故聽

我都係咁話 有時無聊得濟真係唔知做乜好

個人覺得岩feel佢又接受到我翻夜場既都可以傾下計既

tst邊度先

多唔多好似電影咁，有個好sad既人一個人係bar 到飲同個bartender 傾計

返過酒店bar
感覺好做過街場好多😂

btw有冇tst平靜清吧推介？
去開狗毛only🤔

有就實有 但未必會個個都講 or 未必個個barten都會聽 炒起檔上黎連你嗌咩飲都未必聽到

我都反過 只可以講各有各好

街場除毻人工有咩好？
諗緊去walkin搵pt

有冇邊間靜靜地，可以同fd吹下水飲下野嘅bar推薦
最好cocktail 好飲

最平係red label啊

西班牙文黎

Lm

真心tst邊間仲請唔請人
利申係尖沙咀做左bartender三年唔係劈場

冇咩故

有晚我唔開心走左去

佢又行左過黎sale酒，
大家吹下水過左一晚咁姐

其實做酒吧又唔算搵得多，只係相比係普通水吧/待應人工多d.
當係比你搵到間好好好公司，人工出得好高，比夠兩萬你好未，但要賣肝+斷六親都已經唔值。

不過如果咁想去做，唔係人地口講話惡做就會唔去，一定要去做下親身體驗過先會了左個心願既。

樓主有無同過客ons?同埋落bar係咪好難識女？因為落得bar多數都喂威喂自己fd一張枱玩 定係要靚仔加厚面皮撩隔離枱d女玩 同埋d女係咪好少主動撩仔

留名

返咁耐英文有冇進步到

中環/銅鑼灣有咩抵玩樓上bar介紹
利申偏好whisky

最好有小小景而適合自己去

bar pacific 點睇

最快醉既酒既組合係咩 價錢又如何？

利申好飲得 成日飲左好多好貴都無feel 好無癮

好想做依啲人 但一個人又奇奇怪怪咁 有無邊間推介 靜係想一路飲酒一路同bartender傾計，當識多個朋友

成枝black label飲囉

古巴野飲變左日文

好whisky都係嗰幾間
ginger
club ching
001
angel' s share
noctune
executive

返去支那喇屌你老母文盲狗

太單調 有無個啲咩飲酒組合既challenge，比如咩酒加咩酒加咩酒，挑戰成功會滿足d

留名 識fd做緊bartender

去啲日式bar
buonasera
butler

行家揮手

飲完烈酒再飲香檳

係咪一定食煙

前排去左新宿，酒店街d 氣氛真係好正

想做bouncer要有咩條件?

基本上大陸 台北 日本既夜場都好玩過香港

邊區講唔講行 我每次想叫佢要濃啲，個樓面就西我面

灣仔有CANNY MAN

我以前都返中環bar，雖然我間bar唔忙但覺得咁夜收工太辛苦，所以轉左返餐廳
以前望住啲人係對面跳舞，都好想一齊飲，但返緊工唔飲得

去亞士厘道個啲囉
我會同男朋友間中去飲野

以前落開 漆咸圍 柯士甸小路 嗰邊啲酒吧飲
拳手為咗個客叫多2set
所以要成日輸又成日飲
有一次終於忍唔住同個拳手妹妹仔講
「其實你又唔係咁口喝，我又唔係咁趕時間，可唔可以唔好飲晒我set酒呀.....」

我果到好好 日日翻工飲咩都冇人理 個個月大點都飲到頭暈暈

飲酒最怕趕頭趕命咁

試吓飲完紅白酒再飲 whiskey,再飲返啤酒，醉唔醉就唔知，湯就一定

我個fd好鍾意jagermeister加啤酒

因為我個間日本吧 無乜生意

咁有咩好呢，飲酒係求開心唔係求醉嘛
飲到自己都唔知飲梗乜有咩謂

咁又唔係，成日都去飲早場，一個人六點飲七點走趕返屋企食飯，其實都幾好呀

我都好想知邊度嘅cocktail好飲又唔會太貴，nh過百蚊杯真係太貴啦

聞咁耐2 手煙點頂
食開煙都頂唔順啦

咁我情願返屋企食完飯再出嚟慢慢飲
依家好多 麼地道 酒吧 happy hour 都到9點幾，差唔多9點半

以前夜市仲係好興旺嘅年代
差唔多逢星期三至日都係1900落劈場酒吧飲到2400
然後食個宵夜再落尖東夜總會
玩到2900返屋企收皮

我又enjoy成間bar自己一兩個人包場既感覺，同埋人大左邊有咁多錢飲成晚，杯杯兩舊水飲得幾多，細個唔儲錢就話啫

寂寞嘅浪子feel

呢種滄桑感先係男人的浪漫

留名 男朋友係BARTENDER

有冇邊間推薦
想同個fd傾下計

做左半年兼職頂唔順
真係幾讀唔成書都唔好入行

本身每日食開半包至一包，做酒吧既時候食小左好多煙。食二手煙都食到飽，搞到自己都唔想食煙

增值下去好啲既吧做啦，大部分都無煙

其實要chill，soho環境正好多
無mk仔玩骰鐘劈酒嘈嘈閉 果啲人根本唔識享受

垃圾工

留俾啲MK做

好想做日本bar 可以學整冰波

我反而係有興趣先入學 𣎴過人工應該全行最低

係咪有D女好霖bartender ？ 姐係當然係bar入面計啦

有時好想自己一條友飲
但係未落過 好樣衰
想問下男仔通常飲咩?
可唔可以分埋level

有靚景收貴幾多左右？
用一杯cocktail計🤔（平時飲開計埋加一80蚊左右）
想試下去靚景bar吹水飲野

連加一大概$150

唔會樣衰
酒吧都想做你生意，九成九bartender都好友善問你想飲咩要咩口味，無人會串你
唔洗做生意咩
同埋無分level，得平貴，有錢就貴啲無錢就飲平啲，就係咁

少飲既，求其叫杯啤酒飲吓都得，最簡單

我去開intime，其實貪佢夠靜，cocktail麻麻地

係唔係叫完酒要即刻比錢

利申 冇出去飲過

多數都係，有啲就keep信用卡
有啲比較高級既就真係飲完先埋單

佢隊張單埋黎咪比錢羅，間間都唔同做法

ohiil9

荐你老母

通常男人都係飲啤酒紅白酒 再唔係就係spirit ( vodka rum gin etc... ) 想易入口又可以叫cocktail

楼你老母

多唔多假酒

飲酒有冇折

太古坊冇記錯有間叫sugar 頂樓
景真係靚 又有outdoor舒舒服服 價錢合理
以前成日去
宜家去時代近跑馬地果邊 又係頂樓 望到成個馬場 都係好靚 唔記得咩名

east hotel

灣仔就wooloomooloo頂樓bar，睇馬場景海景

中環
職已辭

我個間就冇，不過我自己試過一兩次

bartender我真係唔太清楚，不過waiter就長期都等人用

Mark低左 咩價位

做咩唔襯機攞電話

認同，我身邊有好多人都叫我5好做但點都係要自己試下先心息

百鬆蚊杯，有景就無得平架啦

今晚返工未

絕對冇！我過唔到自己個關
落bar你只要個樣睇得過眼其實去主動聊d女玩係冇問題架
女仔撩仔係唔多不過唔係冇

我以前翻中環d英文真係進步左好多，不竟對同事/大部分客都係英文

以前都返過 跟本就係人地訓 你要做野
人地玩既日子 你開工

真係極少 我個朋友持住自己靚仔 唔主動撩女扮浪子
次次食白果

識人要主動d 先得

又唔一定既，無野做個陣會食一兩支咁

夠大隻？唔打得都要睇得掛

反而幽默識講兩句就搞掂

我以前翻中環仲hea仲早收過而加

係連鎖bar做到PT仔 LM
試過有幾次個經理要我坐枱陪客玩 個感覺有d似睇戲果d小姐咁
利申:男

我唔太中意開工個陣飲，飲少少倘可接受，wing住開工有d辛苦

你點睇人人點睇你架啫哩d

同客飲翻杯，玩下哩d少不免

翻緊啦 未訓醒既狀態

留名
出外國做野果陣試過一個去酒吧飲都冇咩野
返到香港反而好怕柒

我個間就一定唔係假酒
其他我就唔清楚

咁我通常都係一杯起兩杯止嘅

十個有九個都係問哩個問題
其實又唔係日日落bar，百𡃁二百蚊飲杯野當買個開心就唔好問discount啦

sugar我都去過幾次，真心幾正

可唔可以介紹下有咩易入口cocktails /酒？等我唔洗戇鳩鳩唔識叫

Snowball?好多囡囡飲應該易入口

Nothing
甜到有糖尿病

Long Island + 香檳速隊

有靚景
港島Sugar ～$120 杯
山頂 Deco ～$140 杯
The One 21樓 ～$120 杯
全部未計10%

我見十個話飲得十個認真飲都收皮
唔洗溝乜，飲幾shot vodka就收工，唔夠快既每shot中間飲redbull

順序

可樂 > 香檳 > 3 short vodka唔瞓低咩都得

咁你依家餓唔餓

Shooter + 香檳 / 氣酒
基本上最易有feel

我都覺係外國自己飲係好平常既事
係香港自己一個人飲酒好多時都會比人標籤做毒撚
Btw有d鬼佬朝早又飲 晏就又飲 夜晚都飲 仲要係係bar飲
朝早就飲感覺好怪

男仔可以試下vodka redbull 或者紅酒，
cocktails都係離不開 nothing mojito或者重口味少少既old fashioned

絕對唔餓

飲酒冇分時候既

sugar 我覺得麻麻哋因為樓下區住宅佔咗一半個景同埋望東九龍嗰邊就冇咁靚
跑馬地嗰邊係咪boba bear/club28?

嚟緊想試118/f全亞洲最高果間ozone
或者中環sevva/ce la vi
不過呢啲有dress code好麻煩

住樓下差唔多有一排日日上去 搞到去到厭晒

其實好hea，唔好背心/短褲/拖鞋就ok，其餘著乜無人理你

有咩易醉 cocktail 推介下？
除左long island

但我平時着短褲都入到大部份酒店入面嘅酒吧
所以以為酒吧多數唔會點捉短褲
點知上次去中環果兩間食白果

人如其名呀巴打

可以試下Gold bell，
不過普通cocktail 好難會醉

都係既，不過我放假一定會較鬧鐘起身同屋企人食個飯
不竟平時已經好少交流

講起折，諗起有次去西環d 細bar 捧我個fd 場
收尾係果度識左條女，同佢傾得開心請埋佢飲
一共飲左大概9~10杯，我fd 都係收左我$350
呢次經歷好開心

想問下點埋單叫個staff過黎？
sory未落過bar有時會諗坐bartender 枱果d可唔可以嗌完杯野就比錢仲有嗌非酒精類/弱雞野係咪會恥笑

一個人去sugar會唔會好毒

有沒邊間一個人去飲悶酒可以識下女的介紹？在日本有好多，香港真係唔知
你個bar係有floor可以舞池yo女？其實清吧點樣yo女 個個一大班fd，去過香港clubing一次，完全0興趣
日本有好多清吧真係好多單身女仔，可能文化開放d容易識女，香港有沒邊度有呢d

咩酒易入口又易醉

幾多錢杯cocktail，不要有dress code係麻煩啲
利申:落lkf都著波鞋

呢杯未飲過，係點㗎？

你唔識飲酒嘅話，飲得快就會醉，啤酒都幫到你

中環prxmx係咪好多假酒

岩傾既其實請幾杯都會既

反而好奇gay bar 個d....仲有冇男既比人執

呢三間好似都起碼接近$200 一杯野
如果想平嘅話就一係sugar/skye/vibes

lm

如果一個人坐outdoor的確有少少
因為周圍都係成班人放工咁傾計

有d係酒到齊就會叫你埋單先，有d係你想走個陣先叫人埋單
落bar嗌non-alcohol又真係有d怪，不過弱雞野都唔會比人笑既

正呀我中意一個人

要識女仔普通bar都可以既，首先樣唔係衰，然後主動d就有機啦
我個度冇dance floor 不過都係個句，主動d唔會死既

D高檔場唔識英文去唔去得

其實哩個問題同你問有冇d咩工唔洗做但有錢收有咩分別

我落lkf都係著波鞋

哩句中肯

妹妹我其實好想去gay bar見識下

無懼世事變改

點解唔得

屌你老母 去中國bar啦柒頭

好鍾意睇住d潮童玩slap cup輸咗唔認數果個柒樣

有無邊個場有得玩beer pong slap cup而又唔mk架

大約幾錢人工？
利申：想做

有冇人會去Quinary, Stockton 呢類cocktail bar?

教點叫酒

有冇同d客打野戰

個個賴皮樣

尖沙咀會多d，但間間都有一兩個mk既

幾錢人工就唔係度講啦，
自己谷歌一下亦得

樓主我想識你啊
星期六食飯好唔好

你岀街嗌送食飯洗唔洗要人教

咁你有冇同街邊d人打車輪

非常樂意呀lin頭

club係夜總會，PUB係PUBLIC HOUSE，BAR係BARRISTER

邊度有得飲用copper mug serve 既 moscow mule

想請教下港島近中環有冇咩好介紹
最好唔洗dress code同有shisha
同埋星期五六去係咪大部分都會排長龍？
感激

哇絲打抛書包bo，不過多謝你既解答

哩個真係唔清楚 有冇其他巴/絲打解答到

中環lkf有shisha吧成條街都係，平日去當然會少人d

咁就死啦，樣咁衰
自己扔埋一邊飲野算

其實一直都想問點找數，一杯杯咁埋定一次過先俾？我去過尖沙咀樓上清bar就逐次隊比你埋
未去過un下un下果啲

其實一個人去飲野冇咩所謂，有時都一個人去點雪茄

每間都5同 你5中意逐次隊比你埋咪keep card最尾埋就ok

5你老母咩

好過一次接fd收工
咁岩撞正有人嘈交
有個gay佬講：死八婆 爭仔呀？
鬧另一個gay佬做死八婆 加埋吊高把gay聲

絲打，返工著咩衫？公司提供定自備？係咪要化濃妝？
多唔多毒L？通常第一次黎既人係咪都驚驚青青咁款？
有冇試過未夠歲數比你地斷正？

輸左要點？
未玩過

比人入左球就飲一杯係咪咁？
D mk仔點唔認數

又唔洗問候老母既，我同事手快快打慣左啫

我想像唔到

公司有裇衫比你，或者你可以自備，反正係公司要求個隻色就可以了
唔一定濃妝既，淡淡地見得下人其實已經ok
毒l我個度又冇乜，第一次黎既呆呆滯滯多過驚驚青青，不竟第一次接觸新環境o下咀好正常
未夠18歲既一定有，我地會叫bouncer check id

輸左咪要埋左個game佢 不過都係二百𡃁蚊一個game

Beer pong係入一球飲一杯，slap cup係比人cup個個就飲一杯
d mk仔咪會話個波自己彈翻岀黎架，我明明贏既 etc

蒲左7年
Mk場 大陸 lkf玩過晒
不過全部都係clubbing

我想去下d bar識女仔 覺得會有質素d
不過唔識講野同好少主動撩人
去親club係df企下就有女埋黎 不過齋攬錫唔講野

平時去開果間
班員工冇乜客果陣會同我地一齊玩

唔係幾明佢個模式
咁一鋪百幾蚊係玩到幾耐？
去玩一次至少要洗幾錢
我見入面好似都有啲枱坐，係咪就好似普通酒吧咁一人一杯野飲就ok?
入到個場多數同自己朋友玩定係走去yo啲唔識嘅人玩?
去玩pong易唔易同人玩得熟

會 今晚黎搵你 打返場

冇乜客個陣係會既，咁冇野做會悶架嘛

冰波？
我差唔多兩年前係尖沙咀唔知邊間樓上吧飲Whiskey，佢俾我地個隻杯有好大個冰球係到
個啲冰球就係去日本吧飲嘢先有

MOLD出黎姐

玩開既話一鋪10分鐘乜都完，
新手咪會玩耐少少
通常係輸個個埋單
game同你坐係度飲野係兩張單黎
你可以選擇yo啲女同你玩

等你

頂 冇人答
好想試下用copper mug飲有冇分別

我屋企都有個

通常得日本嘅whisky bar先會有bartender 自己用人(作)個冰波 成件事正勁多 普通bar好似未見過有

係香港見過一次

係調酒學校考完個專業bartender證書返黎想入行
但記性唔好成日唔記得啲酒點溝會唔會有影響
同埋白紙會唔會難請啲

同埋又肥又矮係咪會唔請 硬係覺得剩係會請長腿大波索女
試過俾我大佬串我話又肥又矮去見bartender無人理我

咁bartender冇話要好好樣既，肥咪減肥keep fit囉

有冇人食其他嘢
犯法嘢

soho HQ

slap cup中途加入，好易俾人襟住你嚟砌等你輸波

最好係咪同frd玩
除非有人走埋黎挑機？

係，除非你見到對手果班人勁廢

即你人地2個fd照走過去都得

我而加哩度又冇，不過之前中環有人會weed

我會襯d多人d既枱一齊玩，多人玩d開心d

絕對可以既

有冇試過比客抽水？

即係人地成班frd玩緊走埋去問一唔一齊join埋玩？
平均玩一晚要幾錢左右

有冇試過見到有靚女玩緊之後借啲意走去同佢玩

如果你係男仔，我諗你同樓面講聲你想玩slap cup，叫佢幫你揾人應該好啲，佢多數會揾女仔同你玩

我同朋友如果想玩都會同樓面講聲佢就會幫我地配對，或者有時會走過來同我地講有人想玩，問我地join唔join，如果你係女仔直接走埋張枱度，啲人都應該會俾你玩嘅，但男仔就未見過

毒撚死開啦

點先可以入bar場搵工做

試過有朋友扮飲到爛醉，然後好似發癲咁樣搵的士拉埋我一齊搭車返屋企，其實扮醉最想撇開啲男仔

咁入面模式係咪都係男仔俾錢請埋女仔玩
同埋係咪輸咗就飲啤酒之外有冇其他洒叫？
新手嘅話係咪最好同個frd兩個玩住先
玩到咁上下先同staff叫佢幫我match人?

Slap cup難啲兩個人玩喎，最少都六個啦，"beer pound"(我識讀唔識串)就可以兩個人玩，唔一定啤酒嫁，gin嗰啲都得，你問個職員有咩就得啦
兩個game都係輸嘅俾錢，但多數都係男仔輸，或者女仔輸要飲但會有男仔幫佢俾錢

反正我玩咁多次未俾過錢，一來slap cup多數我唔會輸，二來"beer pound"多數男女一隊，男仔會俾，um但基本上我無乜輸過

中意去d靜既bar 同班朋友吹下水 飲下酒

唔識玩係咪可以叫職員教
我上網睇好似係兩個人互相攞乒乓波掉入對面啲水杯度呢隻係咪beer pound?

係呀，其實啲職員都會成日同你一齊玩

之前試過星期日打算想去玩點知一出lift得幾個職員 之後好尷尬咁同職員問下收費即刻落返去

其實睇你去邊間囉，不過星期日點到少人啲

你好靚仔？

tips 平均一個月有幾多？

有試過比客借啲e摸腰 即縮

可以見人地等緊酒黎既時候問可唔可以join，
玩game就睇你輸幾多鋪game啦

實有架

去bar玩唔洗咁死板一定要問樓面既，同yo女都要人幫有咩分別
btw其實樓面冇義務幫你’配對’玩game架

可以walk in或者上網search下酒吧既招聘

其實講真如果女仔唔識保護自己飲到爛醉又冇人睇住真係幾on9

落club既女仔係咪全部都淫底？